馬國明儲錢買樓結婚 「心穎令我多嘢講」

圈中數一數二的「筍盤」馬國明終於認愛黃心穎，親證女友地位。四十三歲的馬明去年因與二十八歲的黃心穎合作拍攝《為食神探》而傳出緋聞，二人性格各異，但馬明表示正因如此，更為合拍：「私下的我不太愛說話，難得她有很多話題，又多鬼主意，就這樣一凹一凸。」 對於女友的「婆媳」負面報導，馬明出面澄清，解釋媽咪對心穎 BB 印象不錯：「之前有報導指我媽咪對她印象不好，這是他們創作的故事，娛樂性比較豐富，其實沒這回事。」

馬國明與黃心穎因合拍《為食神探》被傳戲假情真秘戀一年多，年初馬明更被拍下夜訪黃心穎香閨，雖然兩人未有正式承認，但我行我素，繼續單獨約會食飯看電影，戀情亦逐漸浮面，連當事人馬明亦表示毋須刻意去講，大家都會明白！

馬明接受本刊訪問時，坦承目前雙方相處很舒服，「大家毋須要特別去承認，總之答案都是了解中，很多細節上不需要去交代，相處很舒服，不想刻意去講，不需要每日去說給大家知我們做什麼，吃什麼，看什麼電影，始終都是兩個人的私人事，再公開講感情事，就可能會是結婚，或者分手。」馬明直言年紀不輕，故緣份到來都會視為結婚對象，「我已不是年輕人，不會因為對方外表好靚而覺得吸引，加上當你打算視為結婚對象時，是一定要經過相處，因為要對一世，一定要舒服才可以，已經不是夠唔夠靚的問題，是要性格是否真的夾。緣份不是雙方遷就，因為每一個人都會有缺點，但你的缺點在對方眼中是否屬大件事？我的缺點在她眼中如果不是大問題，就是找了一個對的人，如果無時無刻要遷就對方，不是長遠計，可能一、兩年可以遷就得到，但步入婚姻階段，一定會爭吵，所以最好是找到一個人欣賞你的缺點，而她的缺點在你眼中可能是優點，這樣才能長久。」

至於工作，《降魔的》剛播畢，觀眾仍對馬明飾演的麻甩的士司機「馬季」念念不忘，但馬明就想為自己的形象「平反」： 「有些觀眾覺得馬季像原本的我，但熟悉我的朋友都知道我不是這樣『麻甩』，平時的我是很有型，馬季就很無型！自己會正常地穿牛仔褲、T 恤，風衣，乾淨整齊。」

自己會正常地穿牛仔褲、T 恤，風衣，乾淨整齊。
毒撚

原來差成15年

佢d公仔會唔會無得再擺出黎

緣份不是雙方遷就，因為每一個人都會有缺點，但你的缺點在對方眼中是否屬大件事？我的缺點在她眼中如果不是大問題，就是找了一個對的人，如果無時無刻要遷就對方，不是長遠計，可能一、兩年可以遷就得到，但步入婚姻階段，一定會爭吵，所以最好是找到一個人欣賞你的缺點，而她的缺點在你眼中可能是優點，這樣才能長久。

仲以為係情侶檔搵食

馬明真係好仔

恭喜佢啦

馬明真係好毒

但都有黃心穎 (有人話佢賓穎，但其實都叫有樣有身材)

馬明就好啦

好仔就唔會周圍認契妹啦
想食唐詩詠食唔到就扮契妹
成日係度扮傻仔食女
之前仲食曾華倩

屌 食賓妹

馬明

vs

你地唔係以為馬國明同你班on9 仔一樣咁毒呀
成日屈鳩馬國明毒都唔知做乜柒，你估你地個衰樣有得同馬國明比咩？
ff少陣啦

黃心穎29歲就搵到筍盤埋單 西利

屌 馬明係我架！

原來馬明成4張幾野

為食神探撻著

毒撚祝你幸福

男人有料食幾多歲都得

屌你班友
真人見過賓穎真心正
有波有樣

仆你個街

胸呢d push下zip下就有架啦

2012年選港姐時都唔大既

連登班毒撚 連賓妹都唔so佢地啦

真人見過蔡思貝
完全唔似達哥
勁靚勁細塊面
比一般素人美女靚

43歲啦

大ball緊西

幽默感真係無得勉強

馬明要幸福

巴打就係最佳既例子

好撚似

娶個賓賓返屋企

張敬軒

馬明就好 佢對波咁大

好熟 咩卡通

祝祝佢地啦
好過唐詩詠同胡定欣先

唔係似蔡一智咩，點會變左張敬軒

toys story

長頭髮似蔡一智 剪短就變張敬軒 剷青就toy story嗰個Sid philips

佢同連登仔一樣

仲有楊怡 杏兒 子姍

以前開口埋口我愛你 仲話平時少野講

農夫小儀嬉 胡杏兒 經典

收皮啦好冇？老牛tee恤都可以好型

胡定欣呢仲有
佢先係真正偽毒

其實呢段講得好好
馬明都講左唔係因為黃心穎個樣而認定佢
係性格呀
上面d人抽少陣水la
（雖然我都會覺黃心穎喺為食神探個look )

呀薛

屌，竟然有種失戀既感覺，馬明

我愛馬明

馬明同陳豪啲戲路真係調撚轉晒，
陳豪就笑片ok但走去跟戚其義拍金枝慾孽，
馬明就認真戲ok但又走去拍乜鳩回到三國流氓皇帝

風褸呢

正常衣著關咩毒撚事

仲有成200個弱智正皮

佢個樣算keep 得好

馬明依件偽毒媽寶
如果黃心穎真係治得住佢
唔讚句好手段都唔得

馬明好多暗瘡印 凹凸洞喎

講多錯多 今年視帝小心d

大佬呢件bikini 又冇鋼線，承托能力又低，個個戴左都少兩 cup啦

正常係咁，應該有C cup 既

抵佢做死一世傻仔角色
上面班人仲話佢專一 笑撚死

咁叫正常
着晚裝zip得最勁啊

你老尾條友幾千萬身家仲儲錢買樓
屌你老母

前排先話買左太古城複式喎好似

Zip 一睇就知普通 nude bra 咋

睇埋下面陳凱琳，有女都知個邊個 zip 得勁，仲好可能加埋膠紙

2個都有zip
有咩好鬥呢巴打

33C

佢zip到我以為係D

我唔會認心穎係我阿爸 邊忽靚

我揀左邊

連登仔成日貼上面張冇 wire bikini，搞到人地A cup 咁，教下班青頭仔睇波姐

巫婆aa cup都可以攝到咁

難怪

練馬師食賓妹

下，頂盡B啦
晚裝一定有多多少少墊返啲野

賓穎有C啦

好mean

幾千萬身家靚仔扮毒撚vs連登真窮樣衰真毒撚

牛仔褲加鮮黃色波鞋真係除左咸爺無人carry到

黃種人黎計，Edison應該ok

佢新買千幾萬太古城複式係同屋企人住
舊樓放租
依家結婚又要儲多千萬買另一層 50歲

唔講都醒唔起有曾華倩呢個人 宜家去左邊 以前成日J佢

老女人

馬明bb開心就得
Btw賓穎佢樣比較老
所以佢地睇落唔似差咁遠

整體嚟講算好
又算好仔
我諗黃心穎都唔介佢塊面啦

傻仔連登仔
成日以為馬明同你地同類

人地起碼叫靚仔 又高大識踢波
你死毒撚咪靜識喱係屋企
放假打LOL 打下丁

That means you are gay

人哋仲要係加拿大籍

馬明真係做左好耐，「大時代」已經見到佢做老臨

佢媽寶嚟架，之前講過結婚一定要個老婆同佢老母一齊住，唔知而家有無比心穎改變咗

鄭嘉穎同陳凱琳仲差得遠
條女91年咋

馬明個樣幾冧

心穎

好過唐詩詠條老姣閪啦
賓穎後生又乖，冇咩亂七八糟新聞

又幾有夫妻相喎

唐詩詠9成臭西
痴埋d咩人都估到佢咩人格

父女戀

我都覺，初頭話佢地一齊我覺得好唔襯，而家佢地越來越有夫妻相

仲成日被人推上神枱咩撚絕世好女友
其實tvb係咪玩尻佢

係幾襯

218成個伯父咁

對女人黎講馬明除左老實冇野好
結婚要同奶奶住 已經奶晒野
之前聽講馬明仲要係有兩個嫁唔出家姐一齊住埋
心穎你今次唔變賓穎 真係命硬
連登仔仲話係好野黎

你班連登仔將自己慘況,窮困既生活代入人地到都幾好笑
憑8掛雜誌可以成個8婆咁批鬥人地,當正自己兄弟咁熟

你點知 成撚日同人傳緋聞喎

笑撚到仆街
胡: 果個楊怡嚟架！

你唔係都憑雜誌報導而討論件事咩？講到自己好理性

賓穎幾靚阿，好差咩

馬明同曾華倩襯d

搵唔返段片

我都覺得唔差，皮膚幾好笑容又甜

食煙 不了

係囉

其實係想姊妹丼?

我覺得黃心美靚好多

黃心穎選美個陣真心醜 個陣我仲諗唔明點解佢同張名雅呢個大陸雞樣可以贏晒千雪同靚湯 明明呢兩個靚咁多
不過黃心穎依家越來越靚 起碼叫襯得馬明起先 身材都幾好（我反而唔覺得佢家姐靚 ） 覺得馬明今次係認真想同佢結婚 希望馬明bb幸福

四十幾都仲要儲錢

望落成50幾廢中樣

襯得起馬明喎
好心啦佢四十歲人仲成個裙腳仔咁
日日提住老母又要同老母住咩都以老母為先
有女人肯嫁佢咪算執到囉
以賓穎個質素搵個後生啲有錢啲唔好？

講得好好

見到賓穎就諗起佢個高鐵廣告，用把閪聲去講真係好方便㗎！

愛情觀講得幾好
但唔好咁理想

講到賓穎好撚多選擇咩

呢d仔先好呀，顧自己父母先
唔似得d死毒撚做臭雞兵唔理自己父母

屌你而家考順父母都要比d連登仔串裙腳仔
收皮啦，抵你班垃圾雙失成日比港女玩/收兵

黃心穎係食屎狗

你以為好 對女人就係惡夢 搵一個唔會撐自己既老公 呢世冇運行

媽寶同孝順父母兩樣嘢
如果你條女成日提住佢老豆老母
結婚又要大家一齊住，做咩買咩要諗咗佢父母先
你先係其次，比著你都想死啦下話

未必唔會撐嘅，佢不嬲孝順開，以前拍拖又唔會好似今次咁高調甜絲絲咁談對方，可能馬明以前未搵到一個好鐘意嘅女仔所以咪成個腦得阿媽囉 而家佢又話要儲錢買樓娶老婆嗰啲，可能佢比心穎溶化咗，但唔代表佢唔再孝順，只係兩者取得平衡，應該都係買返太古城附近近阿媽，一來可以繼續做孝順仔二來婚後又可以有私人空間，一舉兩得啦

屌出聲

唔好太樂觀 幾十年都聽阿媽話 老母當左個仔係老公 點會識放手 以後婆媳矛盾 做仔夾係中間可以下下公平處理咩？大部分男人都係想冇左件事既姐 一係就向晒個老母囉
兒家唔同居就可以避得就避 結左婚白啲講寄人籬下

佢冇話自己毒 高登仔自己ff

蔡一頴都叫樣衰

bun wing 個閪一定好pink 好多汁

佢家姐勁樣衰
又瘦笑果時個咀勁怪
但兩姊妹個格都係差

我無評論過呢兩個藝人
我評論既係你呢d 8婆

做得娛樂圈撈得掂既邊會有真毒
以為馬明睇av你又睇av
所以馬明=你

結左婚點都會就下老婆掛

上面班傻仔仲以為懶係同人熟懶係有point
係啦,人地照稿讀話有睇AV,其實啪緊幾多女又話你知

咁你都差唔多姐

係啦係啦,知你唔接受現實啦,8婆

我係憑你9up呢個事實直接評論你
你係憑8婆新聞評論第三者

你話差唔多咪差唔多囉
玩反彈呀?真係8婆式鬧交

哦 你中意點鬧咪點鬧囉 咁得閒評論人地既評論既

我有話你聽我唔得閒咩?得閒撚狗有咩問題?
8婆即係8婆,咁鍾意用自己思想套入人地到

要搞做搞我. 唔好搞馬國明

阿薛都叫有樣

近期心穎靚左

喺屋企樓下見過馬明
佢真人塊面冇咁楷
唔知係咪上咗粉

黃賓穎係貪佢名氣同錢嘅啫
你以為為乜
咪又係賓妹雞

正仆街搶走我男神

That means 馬明 is Gay

唔襯

冇
似一對假結婚嘅couple

你食屎啦
當年賓穎選港姐喺互選環節帶頭lead 住班豬扒踢走班靚女呀屌

當年先係佢真面目呀
咪又係呀薛

同佢拍過嗰廣告嘅人都知佢
係鏡頭後就黑口黑黑面串串貢㗎啦

係喬裝技巧好咗

其實唔止佢阿媽
仲有2個未嫁既家姐...
即係嫁俾佢一定要同佢阿媽+2個家姐一齊住

佢自己係訪問度講
如果老婆同佢阿媽有爭執, 一定係阿媽岩老婆錯

條女賣咁撚多支那膠鐵廣告，講咁多廢話緊係搞到你都多野講啦

哇奶奶+兩件老處姑奶
嫁入去玩5p真係諗到都興奮

心穎bb
祝你幸福

裙腳仔呀

29臭西玩到厭晒爛晒就搵43歲n展毒撚埋單

馬明對眼望落去充滿正氣

大把人唔介意同外母外父住啦
屋企咁多間房晚晚做愛

媽咪你訓先啦

得喇 知你最唔八喇 八公

想享齊人之福咁易呀？男人就諗得理想囉

唔明

祝福馬明

後生十五年，食家。

收爹嗌八婆

係咪比印度妹搾乾左